睇歷史法國廣陵王多數都廢，有個仲要玩針。。。。。。

西漢 劉胥（前2世紀？－前54年）
漢武帝第四子

無腦

玩詛咒

想造反又唔敢，笠水自殺

東漢 劉荊（1世紀－67年）
光武帝第八子

玩偽造文書

ff系列 -想起兵

又．想造反又唔敢，笠水自殺

西晉 司馬遹（278年－300年4月27日）
晉惠帝司馬衷唯一的兒子，晉惠帝即位後冊立其為皇太子。

古代金錢師

玩針

想笠水？冇咁易

北魏 元羽 （470年－501年6月19日）
魏獻文帝拓跋弘第四子

死law撚

想南伐 有冇清john?

南齊督豫州、輔國將軍、豫州刺史 裴叔業：日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩

沉船勾二嫂，死埋

北魏 元恭(魏節閔帝)（498年－532年6月21日；在位531年-532年）
上面個仔

稱帝就稱帝，乜X泰呀

信佛有用?

滅吳統一三國嘅大功臣杜預之子竟然遭受咁嘅待遇

針完人仲要鬧人抵死

1.5倍w , 跑出黎p 都無 講經咩

N賓前世做皇帝

皇帝隻狗？

25?

政府新聞網都唔夠玩

星期二要學歷史

寫未？

文襄嘗侍飲，大舉觴曰：「臣澄勸陛下酒。」帝不悅，曰：「自古無不亡之國，朕亦何用此活！」文襄怒曰：「朕！朕！狗脚朕！」文襄使季舒毆帝三拳，奮衣而出。

王曰：「聞天子有爭臣七人，雖無道不失天下。」
光曰：「皇太后詔廢，安得天子！」
迺即持其手，解脫其璽組，奉上太后。

波蘭西里西亞省禽肉及禽類產品暫停進口

屌奶星樓主真係好高質

樓主高質

巴度還錢

廣陵散於今絕矣！

鍾會條仆街搞到首歌失傳

佢個仔仲要對晉惠帝愚忠
完全唔符合cc台有仇報仇一於攬炒嘅原則